葵涌仆街藍店

半夜肚餓落石蔭新金豐食下野
點知一落完單
個四眼八婆侍應就係度話
啲暴徒搞亂晒香港
自己辛苦左咁多年
一次過比暴徒破壞晒
最仆街係話今日大脾中槍既學生抵死
咩警察肯送佢去醫院咪算好

大家下次識做

以前本身有兩部電視播有線
而家全部CCTVB

投藍絲

痴撚線要facebook登入

唔好意思 借個位

［新戰術］反蒙面法對反送中運動有利

推

以前佳寶嗰位都知呢間嘢深藍，
當時開24小時曾經請咗2個退休武警做侍應。

D嘢食都ok⋯⋯
晏畫坐收銀嗰個係老細個女，我睇住佢大，依家結咗婚生埋仔，開始串到爆燈。

不過石蔭藍絲廢老太多⋯應該搞唔掂，做返主要戰線好D。

題外話唐順興隔離新頂位又係做燒味間鋪，2條老嘢又藍又串嘴，我去買$200燒味比錢用$500⋯佢閙咗我好耐點解唔早講比$500，話我特登等佢斬完先講⋯又因爲冇得找錢如果我早D講就唔斬⋯

依家原來用$500買$200嘢⋯係唔啱㗎喎⋯

要推番上去
等多啲石蔭人知

攞撚番張＄500唔撚要，再鳩撚事即刻開鳩佢波，臨走都要屌佢老母先走

佢辛苦建設左D乜 又被破壞左D乜?

佢辛苦左咁多年得到咩??
就係做侍應???